/* 
  Localizable.strings
  SampleSwift

  Created by let on 11/2/15.
  Copyright © 2015 Agora. All rights reserved.
*/

"High Quality Conferencing Experience" = "稳定完美视频通话体验";
"Online" = "已上线";

// Common
"Return" = "返回";
"Done" = "完成";

// Agora Common
"Agora Easy Call" = "Agora会议宝";

// Launch view
"Login with Key" = "使用Key登陆";
"Need a key? Click Here" = "没有Key?点击这里";

// Login view
"Enter Vendor Key" = "输入厂商Key";
"User" = "用户名";
"Name" = "姓名";
"Login" = "登录";
//alert
"Vendor key can not be empty" = "厂商Key不能为空";
"User name can not be empty" = "用户名不能为空";

// Select media
"Enter Room No." = "请输入房间号";
"Join Video Call" = "进入视频通话";
"Join Voice Call" = "进入语音通话";
"Test" = "测试";
//alert
"Room No. can not be empty" = "房间号不能为空";


"Invalid vendor key" = "无效的厂商Key";
"Tips" = "提示";

// Test
"Echo Test" = "语音测试";
"Click Test to Start" = "点击开始，对设备进行测试";
"Cancel" = "取消";
"Please speak to the phone" = "请对设备讲话";
"In Testing" = "正在测试";
//您的设备正常    Echo Test是主观测试，不用提示设备正常 =》 注意下这个"
"Test Again" = "再次测试";
"Detecting" = "正在检测";

// Chat
"Room" = "房间";
"Mute" = "静音";
"Speaker" = "扬声器";
"Camera Off" = "关闭摄像头";
"Switch Camera" = "切换摄像头";
"Video Call" = "视频通话";
"Voice Call" = "语音通话";
"Waiting for attendees" = "房间等待好友加入";
"joined room" = "进入了房间";
"left room" = "离开了房间";
"muted video" = "关闭了视频";
"unmuted video" = "打开了视频";
"muted audio" = "关闭了音频";
"unmuted audio" = "打开了音频";
"enabled camera" = "打开了摄像头";
"disabled camera" = "关闭了摄像头";
"disabled microphone" = "关闭了麦克风";
"enabled microphone" = "打开了麦克风";
"Exiting" = "正在退出";
//alert
"Vendor key incorrect, please update user information" = "厂商Key错误，请进入个人信息页面修改";
"No network connection, please check your network" = "网络无法连接，请检查您的网络";


// Rate
"Please rate the call" = "请为本次通话评价";
"Let's do better" = "让我们做的更好";
"Close" = "关闭";
"Rate" = "评价";
"Total Time" = "通话时间";
"Total Trafic" = "使用流量";

// Menu
"Video Resolution" = "视频分辨率";
"Max. Bitrate" = "最大码率";
"Max. Framerate" = "最大帧率";
"Speaker Volume" = "扬声器音量";
"Recording" = "是否录音";
"Log Path" = "日志路径";
"Pop up" = "浮动框";

// About
"About" = "关于";
"Agora Conf." = "Agora(会议宝)";
"Update" = "版本更新";
"FAQ" = "常见问题";

// History
"Conf. History" = "通话记录";
"Conf Report" = "通话报告......";

// Profile
"Personal Info" = "个人信息";
"Please Enter Vendor Key" = "请输入厂商Key";
"Please Enter User Name" = "请输入用户名";
"Update" = "修改";


"Conf Quality" = "通话质量";
"Agora Conf." = "Agora(会议宝)";
"Update" = "版本更新";
"FAQ" = "常见问题";
"Get Your Key" =  "申请Key";
"FAQs" = "常见问题";
"In Call" = "通话中";
"Vendor key updated, please login again." = "您已经更改厂商Key,请重新登陆";
"Invalid vendor key" = "无效的厂商Key";